notebook點先可以唔開蓋開機?

因為要慳位，我部notebook放左係keyboard架度，每次開機都要拉開keyboard架先開到機，另外主要係想擺返keyboard落去架度，想將notebook再放入d，咁就好睇d，平時notebook唔會拎出街用黎當desktop，請問下有咩方法唔駛開蓋可以開機，上網睇好似可以係bios改，改做Wake when AC is detected，咁樣係咪插電制先開機，請問下大家有咩建議

唔熄機咪得囉

keyboard wake up 呢？

換部開機制係側面既機

wake up on lan
用電話開機

買個dock station

thx,等我試試

唔想成日休眠mode

巴打唔好意思，呢樣野有得諗下，但係我上網搵過資料，呢舊野好似係擴充基座，例如擴充usb,htmi咁，至於可以代表notebook開機好似搵唔到資料咁，佢點做到開機架？

docking都有power制按

有冇相睇下 唔係好明點放係keyboard架度

今日行左高登好多都冇。。。

慳得幾多位呀

頭頂有冇位呀，買個架升高個mon咪算

閂埋咗嗰蓋會唔會對散熱唔好?

留名 學嘢

我都有同樣問題 幫推

長插電，wake on wlan